向橋下掟磚助築路障 被指險擊中警員 澳洲女子認企圖襲警囚三個月

去年11月12日「破曉行動」三罷當日，澳洲籍女插畫師在中環行人天橋向下掟磚，協助示威者築路障，當時馬路上有一批警員正在推進。她早前在東區裁判法院承認企圖襲警罪。裁判官香淑嫻今斥責被告所作行為嚴重危害前線警務人員的安全，判她即時監禁三個月。

勿忘手足

3kg k仔就無事

好嬲，又小個手足

好嬲好嬲

Blocked

澳洲女手足

宜家無進口狗餅食

而家好多案件開始進入判刑階段，越來越多手足 被判監，每日都有幾單，已經唔係再話送頭鳩拉，而家係實在入去坐， 真係要諗下方法轉型

又係香淑嫻, 由中學畢業文員升到做法官真係冇揀錯人.

好似個個都認罪，多數唔係即場拉，真係咁易入罪???

國際 兄弟

外國籍就告，中國籍睇唔到

唉
輕裝者多呀, CCTV下咪同斷正一樣

所以而家出過手嘅
記得甩sim card行山
如果唔係真係無仇報

係真係要行山，換衫
喺第二區出返嚟

屌

但佢既戰鬥模式，值得學習

- 而家距離拘捕嘅時間都只係幾個月，如果唔認罪嘅話未有咁快審。所以新聞多數講認罪嘅人。

- 認得嘅多數係斷正，例如SS搵到嘢／CCTV影住。既然勝算唔大，不如認罪，仲可以減三分一刑期。

- 有啲係罪名嚴重，已經還押一段時間（例如藏有火魔）。既然預期嘅刑期都只係一年內，咁不如早日認罪好過。

- 暴動嗰啲其實好多手足唔認罪㗎，一嚟刑罰重，二嚟個個black bloc，控方好難認出咩人做過咩嘢

手足

咁係旺角橋掉垃圾桶隻狗險中行人呢?